勇武留意，其實街上有樣物質，係隨手得來嘅武器

呢樣嘢响市區唔多，但普通社區隨處可見，就係支撐樹木嗰d 竹支，約1米半長，用嚟當長槍防衛又得，當矛飛又得，打機都有啦，槍兵克步兵，其實我諗左好耐講5講好，因為我偏外唔想你哋衝，但依家你哋係唔會聽，唯有想辦法加強你哋嘅攻守能力，最後都係一句，加油！

仲有可以執地盤用嚟搭棚嘅竹

搭棚嘅太長，唔方便移動

我P牌，唔識點樣張呢個信息送到最前線，麻煩各位幫幫手，要做就快，唔好等下個禮拜

踩得斷 現場啲人都係咁